雲海：海關話食物標纖唔關佢哋事，要投訴就揾食環，雙重標準到一個點！！

天氣咁凍，會唔會減低做愛既興致

點解女人成世人咁多痛苦

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

大家打茄輪嘅時候⋯⋯

假如有朝一日被迫要食屎

真心想知：究竟人奶係咩味？

為咗保住隻豬，你會做到幾盡？

同條女扑完野，回氣嗰陣會食啲乜野？

抿屎時隻手指會探到幾入?

今年搞到咁，平安夜同聖誕應該冇乜情侶做愛？

咩天氣最適合做愛？

食環: 哇屌

是但啦第一日住係香港咩 班人仲FF有法律果下先好笑
我估天真嬌都冇咁天真

海關副關長何珮珊：「個別案件調查進度在此不評論，但一般而言我們遇到關於保障消費者權益的舉報，我們會安排巡查及試購，事實我們是收多了關於雙語標籤的舉報，正如海關一貫做法，我們會依法辦事，我們會處理這些投訴。」

咁叫處理咗？

温馨提示：海關副關長 何佩珊 係曾國衞老婆 仲有大約一年就坐正

志在搞鳩班海狗啫

點解阿布泰接到舉報就調查
360就唔撚關海關事嘅？

香港海關於連鎖零售店集團檢獲逾八千八百件懷疑違規沐浴露及家居清潔用品（附圖）

2021年4月9日

香港海關昨日（四月八日）於一間連鎖零售店集團多個處所檢獲十四款合共八千八百○五件懷疑違規沐浴露、家居清潔劑和衣物漂白劑，涉案貨品包裝上的產品資料均沒有標示中文及英文的雙語警告或警誡字句，涉嫌違反《消費品安全條例》（《條例》）的附屬法例《消費品安全規例》（《規例》）。行動中檢獲產品估計市值共約四十萬元，一人被捕。

海關早前接獲舉報，指一間連鎖零售店集團位於荃灣和沙田的零售店鋪有多款懷疑違規家居清潔劑出售。海關人員隨即進行調查，從六間分別位於金鐘、鰂魚涌、旺角、荃灣和沙田的零售店鋪試購涉案共十四款產品。

經調查後，海關發現該些產品包裝上的產品資料沒有標示就安全存放、使用、耗用或處置的中文警告或警誡字句，當中十二款只附有泰文警告或警誡字句，而另外兩款產品則只附有泰文及英文警告或警誡字句。

gogogo

多謝海關轉介

唔關事又執法

戇鳩

唔信法律就唔可以行洗權利？
交咗稅俾班撚柒，連叫佢做嘢都唔得？
你係咪熱愛祖國愛到傻撚咗呀，定係你無份交稅唔好意思叫人做嘢呀？

正呀！食環糾都要做嘢！全香港都要查！多謝海糾！

仲好啦1823食環有份

612基金仲爭一千萬先夠cover今個月開支

扮下一視同仁都唔做？

政府部門得返消防架咋c hing

阿布泰都唔係拉佢食物標籤

屌佢老母垃圾

涉案貨品包裝上的產品資料均沒有標示中文及英文的雙語警告或警誡字句，涉嫌違反《消費品安全條例》（《條例》）的附屬法例《消費品安全規例》（《規例》）。行動中檢獲產品估計市值共約四十萬元，一人被捕。

上面果條又係「乜都無用」撚，反正做人最後都死，做乜都無用，又唔見佢快d去死

關食環撚事

條友戇撚鳩
我諗都係小學雞 唔洗交稅

繼續狙擊

《消費品安全條例》
消費品 (consumer goods)指一般供應予私人使用或耗用而非附表所列的貨品，並包括供應該等貨品時所用的包裝；
附表
[第2條]
下列物品並非本條例第2條所指的消費品 ——
(a)食物及水；
...

食物標籤係另一條法例，唔係海關管

食物標籤係食物環境衞生署食物安全中心執法

yes, 食物係食環
食物標籤就可以中或英, 但食用限期必須同時有中同英

why

雲海做之前一定知會俾人耍
但佢做就係要凸顯個荒謬出嚟

知你醒喇

個別事件唔評論係一個咩概念

Sad but true

幾廿歲人而家知 "講人話" 係幾咁重要

此留言已 SAVE 備用